同為英格蘭新星 利記包皮0入球0助攻 fifa ut數值高過科登 綠木 比寧咸

Ea班撚頭知唔撚知醜

特別卡點可以咁計

就係咁都出比佢先on9 反而其他3個現實有表現就咁既下場

Foden greenwood都出過9x既特別卡

玩過UT未呀

樓豬柒咗 唔好推

連柒兩次真係唔想推

我知科登綠木早幾年出過future star 但今年佢2個都算係爆發年 乜卡都冇 得張傻鳩motm加果小小 反而0入球0助攻既靠所謂特別卡升到咁 唔撚覺得唔公平？

柒你老母 ea就柒 條咁既垃圾當係future star 科登綠木就算之前出過 今年爆發又唔值得比張高數值佢？ 成季得張垃圾motm

EA出咩卡同現實都冇關係嘅佢今年freeze 玩轉位adama LB Volland CB Gaya ST你又同佢認真咩

我就係講呢樣野 ea一方面係度出otw totw motm呢d同現實掛鉤既卡 但永遠加得果小小 現實碌柒咁既球員反而靠張所謂特別卡就1下升到c朗美斯級數

EA根本咩鳩球員都有特別版咁滯
志在比唔同球隊FANS課金砌愛隊

柒得過你又要玩仲要咁上心？

希望下季跌到56